其實宜家啲人係咪唔知東鐵有靜音車廂？

屌你個閪
啲大陸狗入到嚟預咗嘈到拆天
屌你老母香港人入到嚟都係到大大聲講電話
大大聲傾計
最撚戇鳩既係大陸狗又好 香港人又好
抱住個B入嚟哇哇哇 屌
個靜音區設立嚟托
狗鐵我真係屌你老母

真系吾知 sor

吾你老母咩

屌你啦
唔知個啲一係盲咗
一係就大陸狗唔識睇字

睇清楚啲靜音車廂個logo 先啦
人哋喇吧黎架
雖然大把人都嘈到喇吧咁

On9

吓 on9 啲咩 靜音車廂係冇電視聲咋喎
又唔比人講野呀
Sor 知你毒撚冇得講野